我地係為爭取訴求，係為贏，唔係為咗打交，只係818今次停止勇武行動，之後冇回應先係行動升級

希望真係做到呢個共識
大家係以最勝利-五大訴求為目標
咁先對得住咁多位付出咗咁多，以至受傷同犧牲嘅手足
只係今次，唔好畀仇恨支配，忍一忍
小不忍則亂大謀

推

Agreed

聽日818遊行一定要Loop聖詩！

推 !

Push

又要10連推

818 一定要出嚟

要10連推

818 一定要出嚟

818之後
連登繼續活響同溫層
繼續享受打卡抗爭
再冇人敢勇武

大家都有份搞到咁

鬥長命

9月10月食花生

我敢講如果818呢次做到完全和理非
真係做到和理非+勇武完全connected
勇武之後嘅行動全部帶住合理性

唔會囉 你追番琴日紅土同旺角個Post先
班人而家嚴重地有殺錯冇放過
你屌佢佢只會話「防患未然」
種氣焰根本只會膨脹唔收縮

今日勇武都解決唔到鬼嘅問題
但次次都無視和理非嘅期望
想做一次完全和平嘅行動
只會令和理非感到冇力
咁先係真正嘅分化

推推推

818 一定要出嚟

前線要更聰明

push

認同呀喂！

前線係好聰明
不過身處其中，殺到眼紅
我覺得要提一提啫

咁準備升級都得了
有人覺得會有正面回應？ 隨便負評

我都唔覺得佢會
但要做嘅嘢就係要做
你當做戲咁和平一次都係咁話
之後可以好大聲講

你話要和平表達丫嘛，而家已經和平返，你個回應去咗邊? 冇丫嘛，咁升級唔好怪我

對中立同淺黃或同埋輿論嚟講，之後嘅勇武行動會易入口好多

所以今次完全和理非係一次戰略嚟，好希望勇武明白

今日必須和理非，保持冷靜，唔好俾中共完成劇本

和理非 用人數壓勝對家

呢啲垃圾文 記得用不推文回覆

緊記任何醜化勇武嘅說辭都等於抹黑

我邊句醜化
唔好玩分化啦

乜你覺得612之後無connect到咩
勇武幾時出來係為左打交而家政府咁樣對市民
市民做咩行動回應都已經好合理
講到勇武既行動要和理非授權咁
而家你係大台

唔好意思借個位.

(麻煩貼上Twitter, FB, IG)

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.
勾起其他國家本身既文化共鳴, 先係最佳方法.

麻煩大家幫手forward去外國網站或者FB,
澳洲同法國既香港支持者受到大陸人攻擊之下,
呢張圖就係我地對外文宣既最佳利器.
當年南斯拉夫內戰, 打左幾年, 國際社會關注但唔出手,
最後係一張『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』既照片成為轉變關鍵.
羅密歐與茱麗葉既標題, 引起左歐美社會共鳴.

(文宣太多字, 人地會唔睇飛左)

接下來係理念輸出, 比上圖更重要
[文宣] 發夢之歌: 自由之旗?自由之民, 一首代表我地理念既歌.

我地唔單止要宣傳, 仲要有理念. 藉由歌聲追求自由係最好既理念文宣,
唔會嚇親老一派既香港人, 亦可以觸動到歐美社會既支持.
我選呢首歌既理由, 同上面講既『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』一樣,
都係能觸動歐美普世價值既issue. 對我地黎講, 一首好歌,
可以鼓舞士氣, 提醒我地不要放棄.

上面條LINK係我搵既一首歌, 好適合我地用. 大家可以襟上去聽下首歌,
如果認同既話, 我希望可以搞個萬人齊唱版, 大家可以聽住音樂清唱,
唱完之後UPLOAD上上面條連登LINK, 我整合之後放出黎.

文宣也好, 歌曲也好, 最重要係做得到be Symbol.
Batman曾有一段對話:
“People need dramatic examples to shake them out of apathy,
and I can’t do that as Bruce Wayne. As a man I’m flesh and blood,
I can be ignored, I can be destroyed, but as a symbol,
as a symbol I can be incorruptible. I can be everlasting.”
— Bruce Wayne (Batman Begins)

我地既文宣同理念, 一定要做到be Symbol, 一聽到某D文宣圖就諗起成個運動,
一聽到某首歌就能夠代表我地. 查不公, 查真相, 都係文宣應該做. 但我地要再進化,
be Symbol, be Symbol, be Symbol. 重要事情講三次.

唯有有左Symbol, 有左令我地寄托夢想既Symbol, 先可以長期落去.
我地無大台, 唔似印度人有甘地去寄托夢想, 寄托夢想於歌曲就係最好選擇.

818，維園見

大家有無發覺
一到遊行個陣，連登就一大堆post推左上來
要人和理非唔比勇武派行動
根本連登已經比飯民左膠滲透得7788

而家你睇成個連登的確係有種分化緊嘅期況
但我相信今次嘅和理非行動會令和理非更加認同之後嘅勇武行動

乜撚野真正connect 呀？
Connect 咗好撚耐喇播 你未咩？

今日一定有勇武嫁啦
勇武從不缺場
你呢個post只係用嚟污名化佢地

屌你老母啦

推!

如果係真正connect 咗
先幾日點會咁多互屌post 呀

再講我冇污名化佢地
我好支持佢地升級
不過只希望今日停一停咁多

路仲咁長，點解唔試下轉下手法?

係呀 因為無論警察同泛民心底都想永續抗爭出糧

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

818見。人數過唔過百萬唔重要，重要係大家個心同支持，令年輕人不要覺得孤單！

各手足請忍口
行完可以返維園集會，然後散

我要全世界頭條得遊行